{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 코지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせでは、全室禁煙ルームを運営しており、喫煙は駐車場に設けられたスペースで利用してください。 また、すべての客室は2名基準です。 人数を追加した場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、入室時に身分証明書を要求することができます。 客室はランダムで割り当てられ、ご希望のタイプがありましたら電話相談をお願いします。 予約特典としては全客室でネットフリックス視聴が可能で、1階ロビーにはポップコーンとコーヒーブースがあります。 プライベートランドリースペースはいつでもご利用いただけます。 また、55インチと65インチのスマートテレビが提供されます。 位置は徒歩30秒の距離にあるので便利です。 駐車は1客室あたり1台の車両を基本的に使用でき、追加車両がある場合はフロントにお知らせください。 追加でヘアアイロン、予備充電器、衛生ガウンなどをご希望の場合はフロントでレンタルでき、忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙ルームを運営しております。喫煙は駐車場に設けられたスペースでお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準です。人数を追加した場合は、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、入室時に身分証明書を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは選べますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられますが、ご希望があれば電話で相談していただけます。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典として、全客室でネットフリックス視聴が可能です。また、1階ロビーにはポップコーンとコーヒーブースがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリースペースはいつ利用できますか？",
            "answer": "プライベートランドリースペースはいつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テレビのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "客室には55インチと65インチのスマートテレビが提供されています。"
        },
        {
            "question": "立地はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "当施設の立地は徒歩30秒の距離にあり、非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで利用できますか？",
            "answer": "基本的には1客室あたり1台の車両を利用できます。追加車両がある場合はフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加のアメニティはありますか？",
            "answer": "フロントでヘアアイロン、予備充電器、衛生ガウンなどのアメニティをレンタルすることができます。また、忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 470
    }
}